冬冬是日宵夜

老母話餓喎

好撚飽

有無教學

好想食呀！咩牌子？我以前試過買返黎自己煎搞到一鑊泡。。

超想食呀

pancake粉一包
吉之島$2x 600g ＝圖嘅3包
蛋一隻
奶150ml

全部撈埋 無粉粒 可以開始煎

細火 牛油熱pan 落粉漿
我會每落一次漿後都會圍邊再落牛油
見面出bubble同邊位開始熟就可以翻面（大約1-2分鐘）
翻面按幾下都熟哂
可以上鑊
食得

吉之島cheap雞野
點可以煎到一鑊泡

過黎 我屋企仲有2包粉 煎到8塊up

唔食呀 減肥個個笑我fat

勁

唔食飽點減呀

多謝

呢次幾好 唔錯

你啱

煮比翼b食

你食唔慣我呢啲平民辣殺食物架啦

無啦啦發咩脾氣

留名 搵日試下先

又唔回..

你唔愛我啦

我愛

牙冬隻兵